[COYS - 英超華佗 拯救般茅] 熱刺球迷吹水區 217

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders

4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
39 - - Japhet Tanganga 坦根加

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜
52 - - Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Danny Rose 丹尼路斯
- Kyle Walker-Peters 獲加比達斯

真熱名單Update @20200418 連會員名, 62人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

lml dllm

lml

Aurier 50/50

我要內容呀hi

Lml唔好咁有自信啦

畀白禮頓炒三蛋好似都係著呢件

可能因為超人都放左隻手上去

都係正常操作

節奏快到

係撚咁打cutback 剷入去

件龍衫柒撚到

好撚樣衰

見到即刻屌左出聲

冷靜呀我熱

搬泥真係自帶退熱貼

法國龜

lml好撚廢呀屌

今場又變番winks拉後 2閘上前？

連列狗都想升班
我地

好撚無form

搬泥茅撚到癡線

屌 lml又on9 foul 一比佢打正選就唔撚掂

lml做乜9

有名你叫

唔知踢緊乜

Lml有火！！

係唔係睇緊英冠？

臭真係好撚廢

mma

決定慢到

次撚次對面主場都芧撚到仆街 次次得益 癲撚到

次次LML or Lo 從後背住對手追上去.....
我都好撚怕佢一野車埋去拎牌...........

見撚到佢控波就好燥

仲記得個不死人lerma成場要人唔要波又拉衫 完場得一張黃

似我地排緊尾2多啲

控都控唔定，點踢

我地lml可以連一張黃都冇

對面馬體會咁，郁一郁就跌

lamela不如打閘啦屌

lml除左foul仲識做咩

內容呀

中堅簡

邊路球員 0單打能力 on99 我踢都得啦

何b 而家係左邊都係隱形 所以真係唔關son事

點解可以咁撚悶

好似冇人識做波咁

宜家已經係咁

中堅kane

悶過以前啲uuuu

唔係好似 係根本冇人識做

後場可以用「驚濤駭浪」嚟形容

懷念普爸爸了

姐係仲未夠平安鐘

過半場都冇乜幾可

好刺激喎

摩佬我屌你啦，踢降班球隊都踢撚到咁？

好撚彩真係中堅kane..........

隊波搵個有腦啲都難啦

發覺low 唔係好識守

練心

因為佢真係唔擅守

唔係 點解啲反擊可以咁撚廢
冇套路既 鳩清左就算

係咁重播球var

個波係對面場得5%

daddy快d屌醒佢地

咁睇法對鄰居個場應該都凶多吉少

都係靠foul多

心臟唔好既會然
真係要練一練

鄰居自帶退熱貼

輸0-4
我決定用番上個topic
夠哂環保

飲水buff
內容呀內容呀
踢球的內容呀

lamela 跑都盡都咁撚慢既

係英超19隊都自帶

想知啲人點迷摩

前面頂唔到波，點踢

迷摩係一種信仰

停唔到波

多數好耐以前迷起啦

內容
比啲力

半場有1球都偷笑

對面？

我屌你老母 又出lml
點解啊

咁半場有1球了
對面

輸？

點解一定要下下都大清

呢十分鐘咁都唔撚洗失波 癲到 比人砌到好似av女優咁

右路今日真係搞唔掂

降班區都猜得好過我哋

俾前鋒頂 頂到就攻
頂唔到就守

弱隊係咁

正宗球來球往

比臭打右 緊係唔得啦

0射門
what a joke

快手比人入我訓教算

冇眼睇

有D掛住細walker

對家88%控球

開始正常番啲

我掛住大walker多啲

大家冷靜
最緊要係內容呀熱刺
一野刺佢啦

我地先係護級隊

屌 呢下撻頭

又係Lemar

又mma

That’s beautiful

Classic mou

唔會返黎嫁喇

Son上次張紅都係Lemar

係咪又要拍戲?

修真入波

前面幾個都唔肯起腳

講起般茅
就諗起科既柒事
換入即紅

4次對熱刺 4次都領黃
Lerma我屌你老母臭化斷腳啦力架

利維係唔係重注左外圍 上半場唔起腳

winks

鄰居間諜黎

BD最後個下想點

對面迫到呢

長期三件迫埋黎

迫埋嚟都有個好處，對面好快無氣

中場好需要肥當呢d比到波又過到人

腳都起埋，咁都吹返轉頭？

Lo做乜鬼

冇人幫

真係唔夠創造力

對面企係到讓你都入唔到波啦

真係點都唔起腳射

唔係創造力問題
轉守為攻個段 整體要求太高

Bergwijn 今場無乜態

咪撚再比low斬啦屌

希望今場臭 出到一球好波都夠

死球又冇撚用，點踢

lml真係好撚廢

熱誠

個球證賭咗幾撚大

熱誠開始出現
防守型翼鋒

熱誠飛剷

我覺得lml鏟波係安全過臭同科

熱刺依D中游球隊真係唔啱摩連奴敎

熱誠 熱誠 LML

其實對家都真係放我地右邊 一打左邊即刻密晒

其他幾隊都漸上軌道 得我地愈踢愈廢

係人都知嘅嘢⋯

傳左比son

見到車 獌呢個轉會 再望返熱

連一隊出名掛住攻無防守都搵唔到空位射番幾腳
真係笑撚死

你知，我知，單眼佬都知.

lamela d決定真係得啖笑

屌真係好撚廢

屌啊 lml妹乜鳩

根本就全英超都知

有冇人知lml幾時死

買咗半場波膽？

隻aurier下下都唔落底

屌你老母垃圾臭利亞
明明有得爆落去又cup番轉頭做乜鳩啊

大妹lml 細妹dele

冇信心

終於起腳 嘻

射去觀眾席

啲機會永遠到林太腳下都會妹到冇左

Aurier on99

lml 真係dllm
係咁妹........好似妹酒咁妹...........

我就一面妹緊酒.....
佢而跟住我係咁妹下妹下

Lml

比佢拖慢哂

完全唔撚會有人走half space 位 冇dele eriksen成隊係唔會有人識走

都話左半場1球都冇

..

呢場要出alli根本上

左腳腳底搓搓搓到凍晒先諗傳比邊個

low lml都係佔中

正廢柴攻又唔撚攻
出黎托柒咩

利維重注半和 搵轉會費姐

傷

荷b都算，lml最應該要入個啲位
但又帶番中路

幫補下入場費

主個腦

lml真係好撚煩呀

點解會出佢，

球證都頂唔順 早啲吹完半場算

Dllm悶撚到

搏佢唔妹

浪費我人生既2個鐘

消下對面體力姐

感覺Lo踢完上一場仲攰緊

踢緊乜鳩

成隊波啲決定好撚慢

做埋d簡單野

睇佢跑都feel到攰

場場都係咁慢

場場要佢走上走落
慘過做奴隸

好似踢左波先諗點做咁

Lml 係咪晚晚幫摩佬含

lml換撚走佢啦

好似攞左波先諗點做咁

求主買右閘啦

我失眠 開熱刺黎睇
成功訓左陣
而家比廣告整醒

lml 荷b仔 kane 三個人都冇火花

有反擊唔去 死都要落陣地做乜柒

這就是冇form

好似話似摩佬季初死咗果隻狗

仲要新黎英超

1.支雞黑到
2.臭同7嫂鬥廢
3.唔知我以為般茅係榜頭幾名 而隊藍衫垃圾係降班膽

企位錯哂,又冇配合

重注埋主勝

世界奇聞

唔明點解出lml正選

臭依家連進攻都無埋

你地明早2年獌狗有幾慘未

留力

熱血少林先係daddy要嘅嘢

中場三廢

除左會鬥心飛鏟，我諗唔到其他原因

臭已經做左唯一一個最有威脅既crossing

推 你若放棄 誰衛我城

係咪俾罰球人就有
佢都係做後備奇兵算

下季都係踼依D波
摩佬捱到幾多場

又呃錢

頭先小爆咗幾次啦

岩岩已經爆左，不過爆炸唔到姐

8場不勝

做咩咁on9

我愛都主

VAR..
King咁大動作推kane都冇事
Lm手球唔補返得益
但Dier爭位 普巴借勢跌一跌就有

好快有錢收

I love Tottenham

進攻已經唔想講
d 球員pressing 妹下妹下咁
second ball 永遠都搶唔贏

狗會

又話踢反擊起家
屌你連耶子啲反擊都有目的過你

Lamela <-> Ndombele

都話黑左我地好多場

#西甲 宣佈2020/21球季起禁止博彩公司贊助西甲球會。目前共有八間西甲球會球衣贊助為博彩公司，包括 #華倫西亞 及 #西維爾 。

嘩幾大獲下

Jonathan Veal
@jonathandveal83
·
24 秒
Son coming on at half-time for Spurs #THFC

why

不嬲摩佬pressing都係佢最大問題

咁睇唔開
買角大 輕鬆收錢

假球太多

有兩下反擊嘅 不過hold死咗

仲洗問why 咁西甲審視完咪各大聯賽都會
會就有啲隊冇左好多錢

代lloris，半場又打架

支持愛隊都唔比？

見到lml妹就燥

愛熱一定買對家做心理對沖

Alasdair Gold
@AlasdairGold
·
33 秒
Both Son and Ndombele coming on for the second half.

肥當

明明皇馬高位逼搶好早就玩

解決了二十年的失眠問題

有G/A就唔鬧佢死肥仔了

英超都有幾隊喎

個陣成10年前啦
同依家啲pressing都已經唔同啦

回撚晒塘

換走荷b 同low

依家成日只搵一個去逼

如果慘得嚟有歐霸冠軍又唔拘

Impress me

...

下年歐洲賽都無

只要集中望住個波
飛嚟飛去
好快瞓著

levy有咁多錢買咁多星番黎鳩踢就攞到既

依家佢啲諗法，成日都好撚驚會失位咁，結果就矯枉過正，hold撚死哂咁

換son and 肥當

兒子信教架咩

都幫廢老講句
啲球員真係好唔fit，講緊每個球員都得40%咁
控失傳失，冇次過到人

戰術大師都死

機會來啦!

加d酒, 睇son 同肥當先.

唔踢好過踢

Lo 真係攰到摩佬可憐佢

咁快出尼當

你又無錯 勁多無壓力傳失

成班quarantine慣住打機

Yes, 多餘

屌你老味lml一早比kane咪得

Son

坐和望贏

我講緊對面

佢係要扭到最後一刻

唔就腳 好可惜

屌，BD底線解圍？

摩佬正呀 落場踢埋一份

肥當啲key pass係有D料子

肥當

尼當

比得好靚

dllm lml 又妹.............
如果佢打緊pro club, 俾人屌死左

lml咪撚射啦

肥當 睇下呢d個人都醒小小

屌伙球霸咪撚再射

人妹佢妹 點解LML黑人憎咁多

射撚死人

射到對面傷咗

kane cls

射中啲氣門位

中賓周

青訓隊友

殺人呀dllm 哈利簡尼

青訓都唔比面

殺人足球

Alan Smith 自己青訓黎...

爆肺都似

笑死 射到佢訓低

smith會唔會好過臭

教訓佢囉咩啊

對面連續16場失波
究竟我地可唔可以幫佢地斷記錄

又打人了 mma 熱

分分鐘贏埋

要MMA了

內容

英超華佗

傳比kane個下咁靚

又打多獲

拯救般茅

又係smith

BD想點撚樣

Mma!!!

好撚慘

湯巾呢下

係咪暈左...

打撚到人出埋場
究竟有咩仇口

笑死

打到smith訓低為止........

踢撚死隻lerma先啦

係咪青訓個時有仇口

岩啊

專打自己友

Smith斷左手？

畢打自己人

撞到個頭

岩

佢好似唔到，但撞左埋去

踢到悶咪比D刺激囉

嚇死 見佢隻手個擺位咁恐怖

今場踢到咁 唔知下場打鄰居要輸幾多粒

0-4

當比利個樣想點
好似佢係受傷果個

隊醫件保護衣會唔會誇張啲

會唔會斷咗肋骨咁重腳頭

跟你買 對家

啲隊醫無隔離過，驚傳染俾球員

爆肺都唔奇

生化武器咁

話時話，肥當開頭嗰下假身fake左fake右真係好正

無入球@3.0 ✅

傾過去望住佢笑

一入黎果幾下，好爽

董必禮咪郁嚟郁去啦
一陣70分鐘又唔夠氣要換走

好似就跌就跌咁

對面得翻6個，我地贏

真呀.
又肥又fake下fake下咁.

好正.

佢根本又扭得又有d 傳波 成個中場最有天分係佢

但真係太易傷

通常有天分既人，係咪會懶d?

熱有邊個唔傷

場波洗唔洗補10分鐘時

會肥d

應該要

我估起碼12

大力 有排真係鐵人咁 打足好多場

曼聯係真點勝利十一人

唔好彩中兩下 希望佢冇咩事

奧利亞兩腳出波都係笑話

aurier 下下都要攞定個波先出，好撚廢

肥當係有啲料

想讚下榮斯就藍天

懷念我脆

Winks ...

睇怕悶完場

臭啲傳中真係好撚差

個身重到

球波咁樣就咪鬼射啦

winks下笑撚左 呢下好野

8 18 28 三個幾勁

對面專登訓地戰術？

一出肥當，啲波終於可以中路去
唔使下下靠邊路上

同埋肥當 俾波真係決斷快好多...
決定要俾既就立即傳, 爽好多.

(雖然佢岩岩唔知做咩9 , 前面有3條友都扭過去......)

如果開頭有pen，就可以悶贏
應該

又踢走一件

BD要空哂先出到仲撚廢

唔只補10了

Winks 幾勁頭先果球！

真.MMA

出harry wilson 喇 熱準備收皮

兒子係咪連波皮都無掂過

對面諗住傷三個黎換哂三次？

重點兩件空哂出波都係唔靚

咁殺多2件啦

熱刺殺手

真戰術大師

如果gf有素嘅身型，試下佢都好

有罰球即贏

呢啲逼搶咪幾好

從樓主晒飛果刻已經知無好結果

邊個造比佢預比我屌足成季啦

lml D走位好撚廢呀 好似打少個咁

4259

肥當勤力左

瘦左

素素

幾時換lml

一個反擊就差d輸

救心

臭比人完爆

一早應該換佢多過換b仔

想補主勝了

紫巴靠你啦 買啦

好彩佢傳唔到
空哂19號

應該攰了

想要般尼茅夫第一球

隨時kane開得仲好

派錢

請問兒子掂到波未？

喺前場

原來佢有落場

一拎波就做on9野

尼當真心勁

30米個樣扯晒蝦

唔掂波就唔使畀人話first touch差

高招

lml 面對面都唔識比波

隻aurier終於係壓上，一早就咁踢啦屌

換ssg

下下接波就係彈離身修正

換lm啫

Dllm死都唔換走lml

會入的

陣間買獌好過

又收起防中 得返winks一個
畀人入波點算

lmlml

換走ssg

Lml點解可以仲係場入面

準備絕殺 比人絕殺！

肥當點解唔自己射

咁激

簡單

完

悶撚到

lml有咩貢獻

lml 有咩咁勁個個都會用佢
唔通好屌過累仔閪?

防守

今晚我好似專登起身係為左飲酒咁...........

btw..............lml 仲留係度...........

屌你成隊都不射

Dklm la，淨係識foul

Bd

熱城

落咗order要靠對面own goal

垃圾波

NOW邊個講波?
做咩講科夫紅牌?
係咪好好打?

肥當識補winks個位

臭終於有腳似樣D既斬波

屌你老母臭西lml

點解今場bd打到成個翼鋒咁

臭呢下斬得靚到

我屌你lml

妹撚夠未lml

都係廢

Lml dllm

妹完又甩

上季孫都紅埋 9人應戰

林美垃幾撚時死

屌

出ssg仲好

臭 dllm

屌,好撚嬲呀,
肥當咁爽俾lml
lml 就係度妹酒咁酒.

我成支gin酒俾佢妹到乾啦,

0 on target

成日都唔射

波都推唔好

帶波拖下拖下咁 波又唔係幾跟到人

摩狗肯換lml 未

肥當啲波爽到
唔拖泥帶水
Lml有冇啲慚愧

今場好似一場波內試得太多嘢

換晒3個了

未，中場換唔計

5 個quota

5個啊

可以換5個，不過淨係可以分3次換

兒子傳中傳得好啲

一打逼搶對面波皮都掂唔到
但右邊出啲波 屌你老母垃圾到

有1分執到

Lucas Moura真係啱後備出

1分都執唔到

對面開始累

而家先知改咗

瘋狂刷角

肥當肯追波啊
好大驚喜

咁就睇咗成80分鐘

lml嗰啲叫拖波 帶漏波跑

bd點解要參與咁多進攻
佢唔係進攻材料

我睇左d咩

防守都唔係材料

可唔可以打下one two cutback唔係死要傳中波 屌 唉

就黎20角

見臭唔掂 屌我都上埋去啦

係後備材料

啲進攻死板到咁我呀爺都識守

又唔係斬得靚

角球直入吧

a4

有啲諗頭 不過諗多左

刷角刷到

唔覺會入到波真係

佢補少過10分鐘實比人屌

wa

講波佬仲稱我地係強隊...真係聽到都唔好意思

射左佢好過啦

早知買小小14.5
淨係入咗11.5

好彩吹撚左

差D 1分都冇

肥當都識熱血飛鏟

嘩屌你

我好波

補少D算
補太多比人入

肥當有團火喎有啲驚喜

fk???

笑左

吹咩撚？

對面又會畀得益 我地就即吹

今場分數只有兩個選項 1同0

45分鐘都踢唔掂 一下就爆鼻 玻璃人一個

是

岩先回左路 傳比hugo傳到就黎仆街咁

閪波

比人黑左幾場 正常操作

呢啲吹硬 估唔到lml碌下起到繼續跑姐

肯熱誠飛剷算比面啦

又比罰球對面

呢場似補15min

呢下勁到

dllm

輕鬆輸波

頂

正

0分

笑

係0呀

下季都係咁 可以降班

摩狗 enough is enough

點解輸得咁撚柒

吓

如果咁撚樣都無手球呢

吹handball

英超華佗係唔會令大家失望

好彩手球

不意外英超華陀

又唔洗輸
手球

用手入波

咁我打去屌9英超

屌 心諗

有運

不意外

手球啊屌你

嚇撚死

賀維睇到有手球所以唔慶祝

華佗救世

以為比人黑撚到咁咋屌

嘩 嚇爆

屌 般矛好慘
我都好慘呀 仲要我睇

對面教練好似唔多高興黑面

原來唔入

係 個樣

咁都死唔去 咁都贏到介j 1個月

補幾多？

補12min

好似handball

般慘失三分

右閘gf

Gedson 又打閘

屌你上帝之手咁hi入去

內容呀內容呀

咪撚再著呢件傻屄衫啦屌你

邊有出

比3分人護級算啦

換gf

a4守呢啲真係穩陣好多

呢件野今年好似未撚順過

呢場臨尾先有返啲緊張感

平安鐘

佢唔降點執平貨

點解熱刺可以咁撚肉酸

輪到我地執？

終於見到佢

中場中無SSK 真係輸大細

贏唔到一回事 但真係好撚肉酸

賭＊

12分鐘睇摩狗出醜 屌你

可唔可以執賀維返黎教波

LML點解可踢足全場?

中場無素素真係唔夠硬

笑撚死

等睇對面真係入

戇鳩又係靠我

隊長
又救我熱

Howe帶隊波英乙上英超
摩狗帶到英超變英冠

隊長

神

咁都唔洗輸

下次lml正選我都係唔撚睇
今日都唔知第幾次見條撚樣帶入人堆失波

話左harry wilson 剩係識射罰球

肥當其實好扭得

屌你老母個個企定定無人走位

到底我睇左場咩波.......救命..

不嬲都係
邊似得lml啲花拳繡腿

班撚樣想1分收工

屌你Gedson踢閘仲好撚過Aurier

仲要102分鐘

呢樣嘢其實持續咗好多年

成隊holiday mood咁

完左佢好冇.....好辛苦依場.

就完

Daddy回哂塘

希望d 迷摩狗可以潛水收皮
咪撚再日日係到打飛機

佢打得好可能唔使買閘

要重組隊波啦

lml d 企位真係痴撚線

改佢踢閘，主又慳返筆

lml淨係識企定定係度扭

企定定完全無配合，肥當拎住個波咩都做唔到

買佢仲貴啊

有時呢...
真係唔知係肥當配合唔到熱狗,
定豬隊友配唔起佢...

肥當d key passes 成日隊友都唔岩位/ or 唔知佢會咁傳.......

借嫁咋
買佢成50m嫁

bd傳中真係好撚廢
不如同V5換位俾佢斬

點組都冇用啦....咁既態度.

始終第一年

絕好嗎？

對面全隊玻璃人黎

入唔到波都求其射返腳中龍啦

係，已經好幾球係咁

無啦

lml真係唔好再正選出啦dllm

我睇唔到點解肥當要打後備

唔出借返黎托柒咩

對護級班隊都踢到咁

笑死人

真
依個lml個位比low踢啦

係囉

主呢幾場應該執唔少

見到topic未？

問摩佬

Dllm

有一分

含撚啦屌撚曬你哋所有人老母呀

真係好撚廢

幾經辛苦係護級隊手上攞一分

唉廢撚到

踢得好肉酸囉好冇
般茅更值3分

般茅痛失三分

好心比三分人護級算啦 踢到咁既鳩樣

隊波唔想贏咁

對住第19位一腳中龍都冇

啲球員冇信心到
企禁區頂
攞到波唔射
咁你企禁區頂做咩？

場上個十一個食撚咗屎？

摩佬個腦係裝屎㗎？

係咪零中龍

作客真係買對家仲好
on9唔買

Now條友想收工？係咁話補得長

呢場真係唔明點解摩唔換走lml

搞咩

傾除左射人仲做過乜
lml妹撚左成場 都仲可以係場上

真係廢撚到仆街

我唔明點解仲有得出場

完全唔知做咩唔起腳

點解條拉美拿可以踢全場 廢到

嘩 尾果幾分鐘係想爭3分踢既波？

唔想再睇垃圾熱西波

成隊都唔想贏咁撚樣 屌

Dllm lml唔好再俾我見到係正選名單上面

全撚部門都唔撚射

死熱狗作客有一分兼且clean sheet 仲想點

勸下樓主

好似攞1分係應份咁

我估落咗柯打唔比禁區外尻射啦 屌好撚on9

我覺得佢踢對面都唔夠班

最後簡直係睇到燥 1分波都收貨 對面啲人累撚到清波都唔夠力 但就係0組織 垃圾波垃圾到咁 屌

我都覺 波都唔射下 明明入到禁區

又多個 lml dier 有呢兩條友係正選唔撚睇

作客和到好開心 嘻 屌

踢乜撚野

但咁樣又唔夠防守力

Dier似係未來重心喎

我屌，咁winks同BD個啲做咩鳩鳩射？

比番3分對面啦屌

佢死左腳中路咩都做唔到

呢D西波好明顯係教練問題
見到D球員完全係無頭緒做緊咩

禁區插水又冇演技

英格蘭第一中鋒變不射男

唔似係order
睇到佢地係頭dup dup
好驚起腳咁

如果真係order
咁唔應該有人企禁區頂

唯一開心係 gf打右閘好過臭

嘥撚曬時間去睇

我屌，肥當今日防守勤力到仆街噃

我dllm啊lml

下半場換返正選有好咗 上半場就真係唔知做乜

Lml攻中位 比波決定勁慢

早知訓教好過

On9 ball

但Chok晒手咁跑都慢到喊

都唔洗講一撚定係
啲逼搶 下半場一轉踢法就禁屌 之後換走左素素對面先有得反擊下
但我地逼搶完 係冇人攻擊到對面既中堅架 下下拉空右邊比佢傳啲濕鳩傳中 要1頂4果種 點入波呀屌

仆街啦 咪呀 核心係條垃圾 隊波想唔變垃圾都難

轉會未

都係一鳩樣
見到最撚多就係toby大腳斬

中堅唧

總之就咪撚再出佢打正選

假波啦
死都唔起腳

佢哋試下好過前面鳩傳唔射

而家直頭係son lm 呢兩個 太多防守要佢地去幫 結果你係對面禁區位永遠搵唔到佢兩個後上

想輪換下都難

呢場波真係好撚癡線，定佢哋扮緊賭王，加2000幾次習慣？

打電話搵翻肥普未

襯d人仲未正式走

得嗰幾場就chur埋佢去啦

咁咪場場坐底失1球

係囉，點降佢哋射但兒子同Moura都不射？

0 中龍真係有d on9

成班一作客同主場表現差勁遠

我都好懷疑

燥撚到仆街，屌我咁大個人都未試過咁撚嬲

準備下一季
今年扮嘢

球球去到禁區都係搵傾 我老母都識守 都冇人後上 冇人插halfspace 全部波都係搵傾 屌 弱撚智架

成隊得你正常

值得慶賀嘅係今日BD叫超水準

冷靜

啲進攻永遠係得一浸 對面4個企晒係門前圍住傾 都要傳中比佢

殺人方面算係

下場點贏妓

no feel,反正無野爭

第七有歐霸呀

今場對面迫搶 守得好勁

係根本唔知斬俾邊個 無腳準
唯一印象係lml頂到下 下半係有d son one two睇下

希望係魔佬落order 鳩踢 迫主買人 暗黑戰法

都有兩球勤力前場截到波

同般尼同分原來 笑45笑4

係囉，其實已經收左皮，連降班區嘅隊都贏唔到學咩人打歐洲賽

自己甩都多

摩佬躝啦屌你老母

暗佢老母西
再咁踢落去更衣室真係反佢老母西

我都踢得乜好

隊長同bd 唔錯
其他真係cls

其實點解唔肯試下落底用地波傳中
下下燒味 已經好多場唔work

*幾

有 但全部踢落對手隻腳

鬼叫季初柒

根本應該中間入

你肯定係季初咩

今季主要打好下一場就算啦

復賽之後好似場場都係隊長救隊波

地波傳中 都係得一浸 守住傾就完事 咁撚簡單

久保好勁 不如下季借佢啦

咁又好正常 嚟咗半季
普教咗幾多年

呢隊屄波

肥普最後為左就son 同dele 玩442鑽石出事

442出事係因為後防太撚精彩

你唔覺啲進攻真係港超都識守咩 12碼點守住傾 外圍根本冇人 側邊又唔會有人 搵相撲手企晒係中間就守到你一棟都冇

懷念

仲要一逼就傳失或者自爆

摩佬係要時間建立班底的

我覺得摩佬嚟到淨係做啱兩件事
1. 買芬仔
2. 改Dier做中堅

無啦，躝啦屌你

臭mvp

why not paste 上季作客

係教練教得深球員唔明點踢
定球員成班蠢西唔明教練戰術

明明傾而家順勢只做吸怪
其他人有位就射/後上就易入波多
又冇脆又要燒味又淨係出畀傾

成隊波就BD打歪陣 所以bd 算踢得好左囉

無啦啦傳失呢d 教練教唔到
唯有下場踢返好啦

出到比佢都還好
依家kane係直情連波皮都掂唔到

好撚彩啲Bruno Dybala無嚟咋

永遠懷念科

炒左摩佬仲有咩人可以教到隊西波

@科 有259想binc

都唔明 上幾場 傾係進攻就回到後邊等cutback 但果陣一樣打45度傳中
到今場佢搶點 cutback就空撚晒住射
竟然果啲位係完全冇人 想搵個人射門都冇 屌

係球員資質問題
dklm lml一定唔係摩佬叫佢咁踢啦

呢度集體教

佢中多次武肺都唔嚟

加上傷完個態勁差 逼兩逼就甩

下場對阿應該被屌打

第1 son唔夠力跑落底
第2 另一邊臭冇腦
第3 應該靠多啲中路縱向，本身low同肥當都係依類

下場睇都唔想睇

其實結論係eriksen 依賴症仲未醫好

有邊場我地唔係被屌打

發現佢同臭斬波係唔望人

442係後防太柒
中堅老化 2閘太鳩

摩佬未黎前想賀維教

頂我陣間仲要返學
我驚我嬲到屌我啲仔

唉 今日個陣得一隻翼 lml帶差波阻塞中路
進攻點冇人拉邊破唔到密集
摩佬冇破密集套路
後防差啲失

熱球員明顯冇態又跑唔起
妓456 confirmed

如果有咪無事囉

人如其會員名

park the bus算啦

知道個阿sir係熱狗都唔知點算好

仲未完季咩

有冇諗個依家就唔應該再咁教法

本身識得踢低位嘅中堅，依一代就越黎越少擅長

好多問題

應該睇運氣居多
自己本身上場對拖肥都預輸

又一場clean sheet

傳波都未撚做好

人地 hand ball先clean 到
醜唔醜

一個FM
一個AM
唔會有好結果

fb開始多人叫摩佬走

3球 個12碼點都係任你傳任你射 死要比落6碼位 痴鳩線
都唔知右閘做乜撚野 出之前到底睇唔睇人
對面都知你咁打 防中都唔撚見人 但封你45度就廢晒

twitter 已經屌到肺

到底點和到MU?

人哋Pogba 出後備，同埋嗰場佢哋第一球柒左

個場就係龍門既分野
唔係既話本身我地1粒都應該入唔到
又好彩隊長多神救

講真 我對摩冇期望
不過我期望摩會迫levy 做大清洗
洗左牌之後等第二個領隊執手尾

尼當又係空撚到仆街 對面己經冇人回防
Son死都要比傾 好似佢識1打4咁
比尼當己經可能任你射

佢根本無睇過有無人

應該都係隊長功勞同荷B入咗順境波

個場曼聯唔知點解好撚妹

好撚彩訓過龍
再比廢物奴教下年隨時降班

無咗eriksen 成隊進攻差到

2019 年頭開始柒就係因為eriksen 開始冇心機踢

下半場出咗普巴即刻好撚chur

你個friend今日踢得同平時一樣咁精彩

睇blanze寫過 熱因為eriksen問題 得佢一個識處理攻入禁區既波 但中場己經冇大屎忽係度回收啲波黎禁屌
放棄左踢uuu 逼搶 轉踢柱躉中鋒set波比攻中後上 多左長傳 少左打地面 結果而家隊波更加唔識處理final third既波

唯一最精彩個野熱誠飛產 中波計犯規

除左打防反 依家圍攻時侯最後一定係靠臭斬入去 傻既都識防啦

廢物奴幾時會係球壇消失
去邊隊害邊隊 但仲有人信佢

整壞人地部機 唔駛做記者會

Jonathan Veal
@jonathandveal83
1 分鐘
Looks like there is no Jose Mourinho press conference tonight. There are big technical issues, Mourinho could not hear us and has now left the call. #THFC #COYS

成場冇黃牌又吹佢唔脹喎

巴塞有無興趣用迪莊換 ssk 佢今年岩岩好30歲

本身係期望緊low同ndom做到個責任
但中途又肥普落馬，low一開始摩佬又唔信任，肥當就緊加唔洗講

獌又有12m

12碼聯唔係浪得虛名

試過幾次仲要深夜波

黎咗肥普應該唔使炒

解決哂alli lml啲決定差嘅問題

笑
今場咪又係要打返普anticipate 嘅三中場
榮逗後 左glc 右ssk/ndom
Btw 睇完今場仲賣唔賣ndom?

最好笑係其實今場冇輸 反而屌得勁過之前輸波個d

第二次飲水break 之後轉左4231 反而仲柒左
最好個段係半場之後433

好彩睇咗一陣就恰著咗

般茅賽前5連敗 主場對紐卡素都失4球 我地竟然連一腳中龍都冇

睇咗半場就瞓著
完全唔覺係損失

英超華佗你當流架
仲有球壇廢老戰術大師摩連奴加持

沚默巴same
但摩佬會戰勝歸來

根本肥普比主席迫害 一係就唔買人買完人又唔比時間佢

靠12碼姐

完全唔合理
係明起到腳但唔起
特別lml

#joseout
#pochback

廢物管理層最中意
空降條無關系既人 一刀切改晒d policy
然後搞到一pat屎就唔聲唔聲行翻舊果套

Kane被黑走12碼

都係嗰句，快撚啲換咗對閘去，呢個問題最迫切

普爸爸幾時返嚟

The @PremierLeague's match centre have admitted they made the wrong decision and #thfc should have been awarded a penalty against AFC Bournemouth for the foul on Harry Kane. | @mrdanwalker

咁又點

唉 真係好心痛
真係心痛

漏判左 sor
唔會有任何補償
下場繼續黑

levy = 雜近平
jm = 林鄭
magic you know = 文明世界

唔要VAR吊命，我要攬炒

你已經犯了國安法

講個笑話 熱刺靠var贏

睇置頂

岩岩睇翻其實對面比到葫蘆頂起腳嘅機會唔多
但lml最錯係妹得太耐

我諗佢成場做得最好就係下半場一出黎個下

之後肥當再傳

可惜son處理得唔好

香港=熱刺
英國=肥普
支共=摩狗

一齊繼續緬懷過去

林美拉真係老古懂
呢個年代仲邊有人用初波過人架

Roy Keane : We shouldn’t be surprised, tottenham have that in their makeup, that’s in their DNA, they will constantly disappoint you

摩狗係唔係唔夠膽出哂lo celso ndombele覺得熱刺中場技術最好係呢兩個

唔好話夠唔夠膽，依2條友摩佬本身就唔係摩佬計劃之內
lo celso一開始就唔係摩佬想用，係靠表現令佢用
肥當又係，話嫌佢防守唔好乜乜柒柒

肥普改左嫁，就算佢啲踢法幾粗暴都好
依家又變番舊時咁

咁你做得領隊 轉會窗又未開 就要睇餸食飯架啦

肥當琴日出到黎表現幾好
下下雪佢都唔知摩佬做乜鳩

依樣係啲人預測rb對我地個陣
都見過

Just leave this here....

In the league.

Poch last 23 games.... 25 points

Jose first 22 games.... 37 points

Cough cough

好彩普巴走得快

錢都事小
係唔知點執
希望契仔安黎打救我熱

我都好撚心痛啊

不過買49000贏番唔少

u rich 怕閪咩

我畀呢下水鳩咗 買咗熱刺破蛋

謠言黎

條友出哂名麻煩小氣 唔鍾意嗰個就死都唔用

你真係唔好on9啦 戰術出撚哂事關買人咩事你契爺啲戰術廢到咁買邊個咪一撚樣

睇完摩佬賽後訪問
我幾肯定摩佬賽前既針對性部署，全部因為般茅轉泊大巴影響曬

佢應該係以為般茅會踢返上場同前場對紐記個啲控傳波
點知今日一出就大巴

仲有4分鐘畀人黑咗個12碼

人地教練攻摩佬最弱個範：破密集

你肯定對面係泊大巴？

上半場直情比人襟住黎屌添wo

人都係要買架
請摩佬預左買架啦

下半場先好返小小

大你老母巴咩 上半場比人禁住黎屌 人地中前場打逼搶架 咩撚野大巴 我地果架？

我地上半場就真係似大巴
推都推唔到出去

進攻係廢架喇
但粒12碼 真係好傷

大佬呀 有冇個迷摩係正常架

我見到對面禁區成8個球員護龍門覺得係大巴囉

射到對面Smith要訓地

對面真係有晒針對性部處 下下都幾個追住我地後防黎搶

係
迫到痴線

個球對面緊係成8個人啦
罰球黎嫁麻

尋日對面真係唔係大巴
但迫得好好

大唔大巴就唔知（25分鐘之後先睇）
尋日見佢換人試好多新嘢就真嘅

教熱刺預咗冇得買人㗎啦 係咪唔買人唔撚識改下戰術呀？

Amazon Prime have just released a short trailer for their All or Nothing documentary on Spurs due to be released later in the season. 📺

It included these two snapshots of player reactions when they saw José Mourinho at the training ground for the first time after the sacking of Mauricio Pochettino. 🤯

training ground食嘢㗎咩

佢應該係講Hotspur way

19000 買撚左咁多人比佢最後踢左D乜撚野出黎
廢就廢啦

有片了

有主

Pin this

大力狗個樣

獌個情況就仲差過熱
Ok 你話廢就廢

年年大水喉係咁買人
淨係買佢既心頭好盧卡古同馬迪都過成億
我真係唔知邊撚到差
呢隊波係中型班黎架咋無咁撚多錢鳩fing唔岩你迷

巧巧睇

反摩還反摩
熱刺香港做咩反到成個都主咁

盧卡古真係唔值

呢張相3年lu

利維條PK

其實唔要佢打柱躉，就好勁
錯嘅球員，錯嘅配置

當咗自己big4

希望完季後我見到利維轉死性

肥普都試過比人叫out???

第一年同摩差唔多，係好彩好多魚生粥贏波

外國球迷輸一場都瘋狂叫out

講到尾咪又係因為錯嘅戰術

冇去到依家咁嚴重
始終個陣都係當肥普係攝住黎做下

點估到之後咀勁

第一季最主要係入到聯賽杯決賽

八場

結果之後就

肥普啱啱接手個人腳就算數啦 但宜家嘅人腳踢成咁點都講唔通啦

咁點先講得通
可唔可以好似反利巴咁講下你高見
純粹想學野

Ching 你真係純粹係摩狗fans喎
之前摩狗教獌就係支持獌
走到黎熱就轉做支持熱

佢day1黎就講到明

Crosses :- Tottenham are the second worst team in the PL with number of crosses, with total number of crosses being 103. Chelsea and Man city are top with 186. Only Norwich City is worst than us with 91. The likes of Young(22 in 12 appearance in PL) and Pepe(25 in 27 appearance in PL) have more successful crosses than Aurier (20 in 29 appearance in PL), which literally sums up our Right back. Currently Aurier is placed on 39th (number one for Tottenham). Likes of TAA, Debruyne are on top with 75 and 68 respectively.

Key passes:- We have Son leading Tottenham Hotspur in key passes with 28, and is on 52nd number in whole PL. The likes of Pepe, Shevey, Fraser are above Son. And Debruyne, Grealish, Maddinson and Buendia leads the chart by 97, 76, 76 and 73.

Yellow cards :- Tottenham are the second on the number of yellow cards received with 70 Just 3 short of Arsenal who is leading the chart with 73, and sissoko grabbing the top spot in Tottenham with 8.

Saves:- Tottenham are third in the chart of saves done by goal keeper with 118. Newcastle and Arsenal are leading charts with 119. This really sums up our defence.

廢西mma 球隊

肥普接手嗰陣時個陣殘到仆街
後防一大堆炸彈
摩接手嗰陣
後防a4 s6 唔差
中場 winks ssk glc
前場 son kane
有呢啲人腳但係波都入唔到點講都講唔通啦

球員唔係機械人
心態都好撚大影響

原來係咁
家下摩狗仲未發癲
遲下更衣室不如/ 同高層玩政治內鬥
仲有排受
低處未算低

冠軍教頭
Tune唔到心態講唔通喎

留名之後個幾場都會係西波啦

摩一季已經咁撚黑暗

咁個陣肥普人腳真係差

前鋒係 岩岩先成長嘅kane，唔適應英超嘅蘇達度，hea爆嘅艾迪巴約

中場係 查迪利，大力臣，lamela，係世界之後勁頹嘅保連奴，屈福特個伊天卡普，青訓mason，依家去左紐嘅青訓賓特立，仲有個依家係04踢中堅嘅防中 史譚保利

後防係 BD ，未爆發嘅rose， v5，依家係拿波里踢後備嘅基利查斯，Fazio，垃圾Kaboul，Dier，未爆發嘅walker，依家好似係雞湯嘅洛頓

龍就 洛神同vorm

不如你話我知前面有kane son B仔 Lm用都冇一腳射正講唔講得通
駛唔駛成條攻擊線換咗佢

條迷摩狗撚知咩 啱啱先撐熱

季初人腳一樣 係肥普下咪又係輸 不嬲睇摩都係摩二嫁喇 （利申： 覺得唔應該炒肥普）

而家有新野
我捧左隊XX年 從未見過咁撚悶的

[COYS - 下半版見] 熱刺球迷吹水區 218

係
可以嗎

大家對摩佬期望太高姐

又唔好咁講
巴打你獌黎？

都要時間架 話tune就tune到咩

大家當睇下波囉
下場爽呀 對阿記

Thanks 反利巴

1001